大家細個被屋企人呃過咩？

黑色藥水係可樂味
橙色就橙汁味
最弊係佢每次呃 我每次都信

中二時 問我想個妹叫咩名

大個問返 先知落左

果陣仲問同學 個妹叫咩名好

讀書有出路

你大個一定好靚仔

你啲利是我幫你儲住先
食飯唔乾淨會娶麻面老婆

暴力解決唔到問題

我好蠢

細個喺屋企搵到啲condom, 老豆呃我係糖黎

幫我儲起D利是錢

上左大學就5洗讀書

最錫既係你